BBC中文網：侵侵成為美國總統，令更多非洲女性面對避孕困難

非洲已納入美國國土

咁都關侵事

同「最衰都係佔中」一撚樣

唔扑野有幾難？

點解要視為理所當然 咩都要美國負責

人地都唔想避
要避咪送佢地去東突
支共免費幫佢地大規模絕育

咁都有得賴侵

班左膠係好撚矛盾
一邊又話美國世界霸權
一方又要美國比錢呢樣果樣

因為Trump 當選，所以黑人沒有死光

唔止啦
而家全球塊地都愈來愈硬

真
連登仔個個都廿幾三十年冇扑過野
easy

非洲人本身有避孕 ???
咁宣明會邊度影咁多相呃人錢?

係咪我問題？
完全理解唔到兩者有咩關係

點解而家D 官媒都變得咁on9

唔肯打飛機又唔肯俾錢咪用後庭囉

一日最衰都係_ _系列
我仲以為非洲而家係美國領土要Trump管

中文網有支那寫手，特別on9

提供安全套都變左義務

痴撚線 連扑唔到野 生唔到仔女都可以賴人

唔使避，直接cut援助餓死佢哋，幾好生都唔夠

非洲 何時加入美國聯邦

動物唔識控制性慾